法唔法國加拿大澳洲?

發唔發覺格肋底好臭

1999

美國加拿大德國澳洲
你個隔甩底的確好臭